你同我講公平?

我唔係無試過 我試過安份守己 日搏夜搏 賺得個一萬幾千 我試過呀…
但出面個班人 出面個班人呀! 佢地識建築識起樓咩 佢地只係攞少少錢出黎
攞少少時間 炒起個樓市就不停賺大錢 咁叫做公平咩

你去出面問下人 是但問一個人 問下佢地想要啲乜野 佢地答案好簡單 只係想要間好普通好普通既樓 點解佢地要用成世人既時間供一層樓呀 因為啲有錢佬係到玩野呀 越有錢就越有得玩呀 呢個世界公平咩 呢個世界公平咩

要和社會接軌， 就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。 會首先經 香港公開大學BBA(C&G) FT. 進場,先拿Degree。 然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。 成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。 (搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人) 4年 Business Law, 將來就可以用法律監管公司各個部門。 又要負責幫公司和 港交所，稅務局聯繫。 更加可以有能力為公司制定未來政策。 表現好的話可以入董事會。 簡直是公司主力核心。 我迫不及待好想玩玩